［開心速遞] 點解冇人講送水輝同大小姐？

龔水都終於修成正果
好期待輝蓮都好似佢地咁
但睇怕唔易 畢竟階級有別
同埋大龍生又咁介意佢地
見到送水輝又做番ptbf都真係幾失望下..
有d期待戲組黎緊又搞d咩
btw真係好中意佢地兩個

p.s許家傑真係好靚仔 個酒窩超正
知佢都有上連登 好想佢覆我

原本開心速遞打算播到540集 依家又增添至720集 爽死

呢集虐到仆街...但許家傑真係好鬼靚仔

推

佢都有上連登？ account 名係乜？

佢想搵快錢咋

其實又唔係冇人講大小姐同送水輝既
只係呢排佢地主線出得比較疏先少左人討論
同埋佢地主線最近都係鋪排緊劇情
仲未去到某個爆發點先少人討論

如果蓮輝出咁密同集集有爆發點
觀眾都好快厭既 比d耐性睇la
況且其他cp都好好睇既

佢冇講呀 不過佢之前係ig有個留言講既

所以就係家家有本難念的經
佢都唔想咁既 但無奈地佢覺得自己唔做老板襯唔上小蓮

好同意時不時派糖都好正
龔水都好好睇 hehe也不錯